擬似新口味嘅百力滋

未食先討論
有無巴絲食過 齊分享

泰版
好撚咸下

不嬲都有架啦，冬陰公味好正

左邊好正

坐左幾耐？

剛出冊？

有無人知道蘋果味百力滋邊度有

好耐下
坐到屎忽都痛
岩岩放返出嚟大佬體諒下

係
大佬體諒下

出左一段時間
不過冬蔭功味係幾正

擬似啫 標題有講 喺入邊太耐了
大佬體諒下

右邊果隻又酸又少少辣
不了

兩隻都好好食,不過好咸
去泰國最鍾意就係狂掃百力支! 仲有一款係幼身都好好食!

Hktvmall好似有
仲有芒果味

百力滋最好食都係原味

唔該你啊
我去睇下先 因為其實我搵咗好多年

ROAST

日本

我見到vango便利店有蘋果味